司機叔叔你講得好啱

之前自己去台灣玩
搭的士去機場個時同司機閒聊
佢係度介紹佢既家庭 講講下講到感情既話題
佢講左句:「為什麼好女孩和好男孩總是遇不上對方?」
仲比左好多脫離單身既建議我
臨落車仲講句:「加油」
好warm
多謝你啊司機 不過呢樣野我都強求唔到

電話沒電了...